[ONCE] TWICE 討論區(115) All in 日本蛋巡 YES or YES

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

================================================================

鎮POST圖

留名先

YES or YES?答案只有一個之帶上南b來留名

lm

開緊ot留名

lm

Minari係咪好靚呢？
Yes or Yes?

留名準備開工

揮手mo留名

進擊的金多賢留名

豆反抗個樣好得意
兄弟搞gay

可愛柴犬留名

發現多賢錫親人都會有唇印
一定每次都大大力咀落去

興奮mo

Nojam

留名

能成為密友大慨總帶著愛
但做對好兄弟又如此相愛旁人(mina)會說不該

LM

睇黎今日呆萌瑜又上線

轉晒 ohBoy 啲相正呀喂嘅留名！

留名

gmarket 買咗四隻重複算少，有好多張彩好開心 重要長卡三張齊

比兩個日本姐姐親自調教過係唔同啲

開6隻先得一張小卡重複但中咗本命魔咒
我應該開心定唔開心

幾時黎個連登換卡大會

ig隻手係邊個黎

明明多賢已經錫咗，都仲要再慢動作咁再錫多次埋去叫子瑜點忍...

Lm

想睇mv reaction多啲

點解賢賢可以咁搞笑...

Full encore
Mcountdown 啲咪下次可唔可以 set 好先上台呀？
我想聽全員 live 呀。
5:25 momo 上高音勁有信心

紗最後都咀到子瑜,米彩剩係隔離食花生

Mnet迫害

Mnet
佢地明明好想唱畀Mnet搞到冇晒聲
好想講，韓國d音樂節目連最基本既音響都做得唔好

睇一次放送 stage, 一次放送 Fan cam, 一次 encore stage (唱咗2 次咁），一次Relay Dance，我屋企人問電腦係咪壞咗做乜係咁播同一首歌...

緰留名

新post留名

me 呢個星期淨係聽一首歌

伙食團式swag

呆瑜

Swag fail

瑜頂唔住唔笑...

TWICE JAPAN 3rd SINGLE『Wake Me Up』在「第60屆 閃耀！日本唱片大獎」中獲得優秀作品賞！

Hanteo Chart @ 181115:

TWICE — YES or YES 791 (122,922 total)

CHAEYOUNG
dispatch 막내즈 크리스마스 파티

TEASER

新飯留名

瑜寶

拉落黎見到彩個名同dispatch放埋一齊嚇左嚇

好耐無帶南妹黎留明

真係好呆好可愛

得得得嘗所望

momo 的手經常放在奇怪的地方...

你係新飯應該自貼 30 張本命上嚟

新飯留名..

30張jyp冇問題

你新飯

請冷靜

低汁新飯

呢個係忙內派對，但無子瑜份？

"TWICE JAPAN 3rd SINGLE 『Wake Me Up』has won a [Song Of The Year] for the 60th Japan Record Awards! Thank you very much!"

TWICE JAPAN 3rd SINGLE『Wake Me Up』が「第60回 輝く！日本レコード大賞」優秀作品賞を受賞致しました！本当にありがとうございます！

識飯一定係jyp

又叫人貼

師兄唔係過左檔既咩

睇咗好多次 原來有個人仲未錫瑜寶

差我未錫

⼃
傻紗留名

ONCE都係好垃圾又花心

得me咁專一

佢叫我左右求其揀一邊 揀唔落手啊

俞絲仲愛唔愛nako

廷絲算長情架啦

Btw 有野想問係g媽買專嘅巴打
第一次收到呢張野 想問入完有咩用架 係咪剩係今次先有架

我照佢咁入晒 想知有咩幫助

要努力投票呀

成班芯

好似改咗玩法
要入咗條code先會計銷量
好似係

突破盲腸

係nako愛我

定絲係咪想同阿b黨首席痴線佬一較高下？

小朋友

阿b黨痴線佬 邊位啊 唔識喎

貼唔到圖既

Weak

新貼留名

推

賢b呢身好有豆嘅style

笑得好小朋友

豆真係好錫依隻公仔

請問有無mcd 無分cut嘅片？ 想睇返tzuyu做mc

點解我load唔到圖既

Lihkg問題，click入去先睇到

我都係全部死圖

我要用iPad先睇到圖 手機睇唔到

佢地成日放twice cut

感謝，但放工先有時間睇返

好似比人亂槍掃射咁

未訓醒

清你d小卡運同我有得揮

成堆巨炮

見你地gmarket買都炒炒地
計返90張機率，其實中同一張都好難，只能夠講同一箱貨入既卡都一樣

依個笑容真係可以loop到永遠
好可愛呀

大家抄車啫
我3隻3隻分單買 重複率少好多
12隻齊咗一半卡
算幾好
手卡都係重複一張

俞絲高招

又去追星
開心死佢地

星期一朝10點搶飛

480窮l

btw 星期一開售又打大交, 唔知cityline 個server會唔會好過hkticketing呢..

無once係現場

OhBoy! Magazine have been restocked and will be on sale at OhBoy Center starting tomorrow 1pm KST

應該好多有棍絲想知既消息

多得啲仆街仔

唯有望stay會幫手應援

真係唔比入？

唔比啊
生放名額0人

見once腎力咁強即刻加印

返緊工點買

彩好得意

無端端有得睇曬佢地

好似小學生

輸左

專輯輸好多

對男團雖敗猶榮

銷量銀行輸正路

俞絲講左依招咁耐 你地有冇聽書
利申 有跟機 少重覆

唔緊啦 仲有下鋪

輸到仆街

感動既係都聽到啲應援聲

有冇人覺得得mina今日好似木野真琴

音銀真係大笑話 勁耐冇試過首週放送分少過3000

屌你

預錄應該有放one入？

Once

其實音銀一向有預錄就9成半冇生放位
音銀好少位 留生放位比冇預錄嘅團
所以今次直接ban仲好，慳返時間去等

利申去咁多次音銀預錄只試過入到一次生放

咁啱高馬尾同綠色裝

打算走堂搶飛

好彩19號返晏就

返晏+1

michaeng呀
愛心冷帽呀

搶完要即刻去Present

我果日都要present

一路Present 一路搶, 順便介紹埋TWICE畀大家...

michaeng

屌牙 ig閃到咁點睇牙

Once要做事

希望我班機無delay,唔係就搶唔到飛

哂命彩
大發

搶完番去做黑暗料理

而家咁高調算點先?
Michaeng is real

都估到係比彩彩

一過咗3週年,呢兩條友就咁光明正大

Michaeng Michaeng Michaeng is Real

米彩放完閃sana都要哂下命

南妹真係好正

真相

得喇知你女朋友親手織咗頂帽畀你喇

Sana 果條係小隊織？

係呀，可惜冇一齊影
近排紗效行行好埋真係

係，佢大佬係定延，啊嫂俾嘅，jeongmi thx

定南

俾多條link一齊推

最鍾意紗夏同任何成員嘅cp

小隊cp少，好在sa效咁活躍

Sa浴 is real

自己尻翻？

momo今日收到成手禮物 開心死佢

究竟Mina手上織緊嗰頂又係邊個嘅？

梗係自己架啦
情侶帽

如果係就真係
不過估計係未收過既member

係咪得返志定mi未有自己手織既? momo上年織緊比定b, 屍骸仲係唔係度

TWICE 去IU 個con 做嘉賓？

等得mo黎蚊都訓

緊係織俾我

唔覺mo仲有織

爽死 一次過聽曬iu twice
利申無我份

佢可能己經唔記得左...

返早阿屌

1580太貴
有冇絲打去under1580?

諗緊880🤔

咁 sana 銀河呢？

想問想抽蛋巡飛
係咪今次要申請埋ticket board會員？

係

咁EMTG要嗎？

佢今次好似唔行EMTG

唔該哂

仲諗去唔去 但其他團既歌真係完全未聽過 唔識

Same 其他一團都唔識 聽完幾首悶成場

對於我黎講好彩今次黎的好多都識 唔驚悶

係俾唔芯嘅嘅 once 去嘅～

又bully我彩彩

明明好浪漫既訂情帽

等我天日去下先

一點我都可以去睇下

MiChaeng is real

唔知有無人貼過，有中字了

誠收小卡及碟

小卡想要紗 彩 子 其次MiNayeon

小弟有下面重覆可換

碟想要定 多 彩，以下多左可換

我隻碟係彩

大家準備好未

我兩隻彩碟

可換? tg講

TWICE 去左拍Running man

睇完條片好想去

有冇可能坐到附近一齊應援

屌 本來唔想去 見到佢地講既野即刻想去番

好想去

我都係, 見到段片就即刻想狗衝..

好想聽佢地講廣東話

你又搞到我唸起豆

又可以同佢哋呼吸同一片空氣了

Describe your favorite idol group in 10 emojis or less~ 🐰🍈🍑🐶🚂🐧🦅🍓🐕🍭

Twiceboo

好想聽live既做乜春野

有冇可能真係令佢講到

好難 有機會去簽售會嘅一定要叫豆講一次

完全唔夠訓

自體發光

mcd d 垃圾咪唱多次都係咁

後面豆

系 25號出街

Push

次次一心很累就睇9隻
睇完係真係有動力啲

Twice 是大家的紅太陽
睇得多活潑好動小朋友個人都精神d

尤其睇twicetv
睇完又要繼續工作

睇番頭幾個twice post得幾個人留到宜家，多數都唔知去左邊度

感慨

多數隔離d po 都仲搵到

男飯係冇咁忠心咖啦

清泉一直都在

好似得你個癡線佬長情

連登第一個post 到依加

真名留名🤟🏿🤟🏿

巴打姓陳李張黃定何

孫，，絲打黎

冇圖你話本人都得

搵我
又要老屎忽上身
SIXTEEN 個Post 1都見到我
不過唔係呢個名

小隊

可能佢都唔知sana咩pose

長大了

yes or yes真係好正,可惜撞左一線男團cb

去到第二個星期打算PAK 既時候就有機械人

睇番舊登啲post又幾搞笑

好多人反賢

jb條仆街去咗邊

老seafood圍爐區

其實睇返轉頭我都唔係好明點解果幾個鏡頭會整到有人反豆腐

反腎大將軍

豆

貼自己個樣三張

唔想睇

唔係gucci嘅我

屎但啦 有得睇睇住先

Momo俾人咸豬手 扁哂嘴

要大聲叫唔好呀

小妹多謝瀟灑哥慷慨相助
手腳們快幫瀟灑哥清卡

【兩站聯合中字】181114 星光燦爛的夜晚TWICE SANA 定延

你個名

又入左待機模式

想問蛋巡抽飛係咪要信用卡資料 定就咁用會員抽 抽中先俾錢

抽個陣要入信用卡 如果抽唔中唔會扣錢

咁知唔知日本個邊用唔用到debit card
平時韓場全部用tap n go買

唔知點解子瑜一扎辮就好台妹 look

咁佢真係呀

2:53 瑜眼瞓...

今日紗瑜定都扎辮

仲要驚sana見到

新新地飯 lm
想問下蛋巡會喺咩會員會買到飛？
我記得上年課過日本果邊嘅會員 好似課左幾舊水 但係果陣我無日本地址同電話 係咪呢次都唔會有辦法買到？

定好似好爽咁

今次唔洗sms認證，有會員就買到
無做埋手機會員要12月先買得飛

Why Sana got her necklace from Seungyeon
- one of the necklace went missing after the bottle (used to keep the necklace) broke during fan meeting

點解fansign啲相永遠都咁好笑

once既創意同twice既唔介意

今日無一位？

今日係上個星期嘅預錄

咁鬼靜既今日

Mina又推薦多間餐廳比once

成個幼稚園生咁

差頂帽

下個po要寫落去

好可愛

夠鐘番屋企瞓教啦 媽媽擔心

定延說只要多賢當上黑手黨 都只會殺伙食團

10分滿分今次我比100分

無意中發現urban dictionary原來有記載is sana gay

我見到微博送花嗰條友傻咗

傳聞今晚有momo 教跳舞v睇？

真係有

巧...巧打意吖

平時唔係會事前通知嘅咩

真是會開心到顛咗

一定開心死

原來mina平時會著鞋墊

增高鞋墊

Chaeyoung個輪廓真係好靚 但係個氣質又好cute

好似話今日喺fansign有講

唔著都高過豆同豆腐

不嬲都係隱藏Ace
無論係實力定樣貌

果然有MOMO舞蹈教學 頭先Twitter出咗通知

其實有個問題想問好耐，點解 fan sign 上台唔可以自拍？但又可以下邊啲人影番上去咁？

跳舞v

MO似乎好鐘意自己個眼鏡LOOK

上圍會唔會太爆

豹紋褲

後面嗰3條友

屌又玩9班經理人
得上次sana救到佢地

YOY Mix 太極+高爾夫球

Pinky應該好快濕晒

有種睇gag con既感覺
辛苦曬經理人s 極限職業

笑9死...

最右個manager好積極

Pinky oppa笑死我

呢個腳 move 地唔滑真係好攰

彩瑛想要既畢業禮物係士多啤梨buffet

後邊罰企

manager 好有心機...

開碟時間到

用數據睇足全場

召喚舞王

mo話YouTube upload 今次yoy段舞上YouTube
佢會揀3個送signed album
Title 打 Momo dance YES or YES

係你嘅機會喇！唯港增光

為

Twitter 見到
Reason Twice went to Mongolia will be revealed soon

可憐MO

聖誕專

有一星期時間練習

連登舞王係你喇
一跳成名嘅機會唔好錯過

定延比彩彩嘅mozzarella tomato收買咗

定已經有新歡

要鎖住一個人,首先要鎖住佢個胃

一星期七日 八個排唔哂 係咁咖啦

等佢翻牌 咁三歲要等到幾時

mo表示：上到床定延就知死

MO咁淋,定哄幾句就無事啦

要𠱁mo只要唔食晒留返啲比佢食就得

bobo可以化解恩怨情仇

無咗趕once個manager今日fan sign有3粒鐘

睇嗰陣已經笑能死

黎香港

Ching新飯？
上個星期已經公布了

我定好辛苦咖其實
有幾個特別chur
唔點名啦
134咁

無趣line最近感情昇華

12月8號買飛要唔要用嗰個咩ticketboard? 要嘅話有冇教學 仲有香港嗰個應該1580定480好

究竟係Let's go Pikiachu
還是Let's go Eevee？

: What did you feel when you first heard that iu invited twice to her concert?
Nayeon : We screamed, it was a mess hehe..
: I think it'd be nice if someday later you get to work with her.
Nayeon : We can do that!

要 今次係要用ticketboard 買

獻上你的心臟

放過那隻貓，要圍圍我

定延屋企D寵物

中間紗瑜，好似個心

做狗好過做人系列

面壁思過咁L樣

好有心既once

紗瑜企到成個心咁

好有愛

呢個一定要召喚連登舞王,
一戰成名靠呢舖la..

紗效

好warm

舞王消失左啦 帽用

應該係所有定既CP都好活躍

撒嬌的小女孩

定延的後宮

媽咪好香

點解可以咁得意㗎

點解可以咁型

變走晒d痴線佬thx

想問買日巡飛大約幾錢？？

因為我可能要 Mid-term ，未必去到到日巡……
所以我諗緊好唔好 MB 香港場買盡佢 $1580
小弟都好想親眼見佢哋一次
求求大家俾 d 意見

push

Cls真係勁得意

張飛就唔貴，10800 yen連稅
但機票酒店會幾甘
講值就點都蛋巡值啲始終第一次
但最後都係睇自己錢同時間

同埋日場抽飛好睇運

呢張真係經典

咁成個post 變得淨返我一個又唔係幾好...

呢個post冇人入嚟,我幾時先推爆post

應該得番我同你兩個

我地兩個慢慢推la..

清你返去隔離團post喇,我頂住就得

啱啱打完機

仲有我呀BB

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連成功

紗夏的浴缸
十連成功
#479-#488

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

[中字] [研究日誌] TWICE@Show音樂中心20181117

25

我諗住50連咖清

瑜叫彩跳佢個part個度笑死

你唔係以為得閒上下水我就會原諒你下話

學業繁重啊ching

唔洗訓㗎

瑜新個人技: 耍太極

ALL IN TWICE

工作到一半
休息時間就係上黎發癲

咁我唔使grad㗎
利申下個月頭又final,但係mid term 已經收左皮 皮

心心個PART

加油呀BB
忙完要上黎發下癲

又係時候吹奏下我大SAIDA

支持Saida

Saida

仲有唔夠10個鐘就可以見到佢地啦

呢類ranking第一次見小隊上到咁高

子瑜都有奬攞

想問下依家整ONCE JAPAN係咪都係整W會員好D?
海外ONCE JAPAN係冇得同MOBILE連?
好驚之後又咩電話認證之類
求解答

小隊
其實全部都好高

Sana教大家𠱁返女朋友

南

子瑜唔高興啦，痴漢南嘅眼神又掃

即刻黑曬面啦

依排又忙又多野睇 時間唔夠用

日日都唔夠時間用

Sana表示𠱁女朋友最緊要，其他後宮晏少少處理

好多FS後記中譯

有人做翻譯真係好

到時唔知twitter會唔會有飯拍睇

希望有合唱，雖然機會接近0

用笑容征服世界

會唔會佢地其實夾左隻舞一齊跳

家姐其實練左歌諗住同iu一齊rap 你地唔好嚇親

MC Rail第二次重出江湖

家咩姐,叫佢mc rail

如果係真嚇到傻左都似

個畫面好難想像

99line

mama投票竟然爬返友團頭

等我繼續投下票先

Dispatch MV making film

最好就W會員 前提係你有日本地址同電話
海外會員冇得連mobile

好正呀！！！！

但果個 hashtag 抽獎可以響邊到抽？？？

日本地址同電話可以用代購搞
係怕好似上次咁要用電話認證就仆街
有冇上次係咁既巴打解答返之後點樣解決

你係twitter #MomoDanceYesOrYes momo會搵黎睇揀頭3名

上次係經EMTG拎飛所以要sms認證
今次用ticketboard唔需要用到日本電話

明白
但整ONCE JAPAN要日EMTG先得, 即係都要電話同地址
我試過EMTG用香港, 佢彈返去ONCE JAPAN佢當左我係海外會員申請

電話地址用集運倉就得
開日EMTG可以google once japan ptt

朝聖成功

一位👏👏👏

粗卡

下星期仲有無得拎

應該無啦

呢首歌真係唔錯,可惜

一位粗卡

按摩洗唔洗按成咁

有冇入去cafe坐

有冇食雪糕
幾好食

Ig story 迷妹

三歲明顯開心到傻左

當然有

多得巴打提醒仲有雪糕未食

超級好味，齒頰留香

有冇見到進擊的once大叔
佢今日都有去JYPE

佢地係對面公園KSPO Dome iu concert

粗卡

比唱新歌

yes or yes

今日演唱會?

IU

好聽

想問個W會員可唔可一個ONCE JAPAN海外
加一個ONCE JAPAN MOBILE
定係要兩個要係用一個EMTG?

有開頭

迷妹們

正

遲左開聽唔到TWICE

見到五六個大叔飯，不過唔知有冇佢

正經開始,搞事收場

正常發揮

iu: twice were so pretty yeah? I requested them to guest at my concert long time ago I thought for my Seoul concerts I’ll invite my favourite sunbaenims (G.O.D) & hoobaes I’m so thankful twice agreed to come even though they’re so busy they sang live so well & came here so pretty

最喜愛的後輩

thankyousomuch咩黎

做咩jyp藝人個個都thank you so much 咩意思

下年應該有家族con

推PO 祈求聽日搶票順利

根據本現場人員報導，今日iu con最小有5個once攞埋支candy pop入場

今日有冇應援聲

9個迷妹宜家係山頂坐緊睇演唱會

三歲好hyper

迷妹Fans Mode 完全開啟

有冇巴打有TWICE whatsapp sticker 嘅ios ipa檔

我果邊tt無咩聲，yoy反而有聲
但你都唔會預有其他人會溫書，基本既都有既

但多唔多歡呼？

都算多

老虎仔之反擊

好惡

好正

唱咁耐？

之前好似睇認歌講concert 3個鐘, encore兩個鐘
所以係好抵睇

身為once 同uaena 覺得好感動

an狗唔識IOS野
俾條link你搵素材一齊自己整黎玩吧...

岩岩完

仲要唱唱下賣廣告先頂癮

等多陣應該有高清

一諗到明年有
Japan Dome Tour
JYPNATION
TWICE Korean Concert
TWICE Fanmeeting
到底要幾多個腎先夠頂

JYPNATION pass

推一下先

mina vs sana

睇fs啲相覺得其實佢地都好攰

今晚會唔會出SG呢

好想做張枱布同南b臉貼臉

SG正..

咁我想做佢枝唇膏

I thank you so much

宣傳yubin cb

識揀梗係揀做阿豆

我睇完都覺 t 寶 con 係正到另一層次

Sana

Fake咗幾多人以為係jypnation

玩埋呢堆之後手上無適合嘅素材了...

呀b佬唔發癲都幾高質,真係好可惜

題外話 呢個有冇人12月8去睇iu con

有無番之前果啲, 搵唔番post..

其實啊b佬是咪講緊我...?
我不嬲得一個朵叫 清泉

唔識...個app ge fb page都好似話iTunes唔用

Running man 下集又有白菜 JOY 又有TWICE

仲以為係twice 自己上

本來RV 係今集 但今集opening 完就冇左
可能TWICE 係上去玩一個Game only
咁忙

我覺得似再下集...

擺咗喺template,你入去搵就有但未齊

名呢啲只係虛幻,只有呢刻癡線嘅你先係真

mina牌？

應該剪多左
25號出街變左2號出
RV同twice都推後左一個禮拜

個個都show死物，究竟有無同真人影

遲成個月先宣傳新歌，咁咪好怪

yes

有冇手足聽日搶飛

我

當吸下飯囉
反正12月都CB架啦

好緊張呀

希望搶到平d啦冇$

非常緊張 緊張到訓唔到

兩年前係機場見過佢地唯一一次 終於又有機會喇

返工希望搶到啦

想搶1580

但個con得佢地有興趣 好難揀

幾點開始搶話？

10點

得佢地想睇+1
想坐前d睇但又有似好晒

想買1280

1280 +1

巴打唔好咁講啦

我都諗緊幾錢好

btw 有無seating plan 睇下咁

yes or no好鬼好聽，上哂腦

咩歌黎

幾時又出咗新歌

睇嚟你未聽夠 罰你翻去loop多一萬零一次

F5準備

會唔會搶唔到

入到先講啦

入到當你贏

咁快就入唔到

係喎

呢度有冇人入到

大家諗住買咩價位

1080 or 1280

入唔到
仲諗緊買咩位好

有冇人1580？？？

唔係十點先開始咩？

入唔很到呀吊

垃圾server

日本就11點啦

望望interpark 再望望cityline, 不禁嘆氣了

屌極都唔成才

超廢

hkticketing 都一樣係屎

今日星期一已經冇左班學生妹爭個server都係咁塞

仲未成功過, 睇黎收得皮

開始覺得重試呢兩隻字好陌生

唔通要食牛

屌咁撚垃圾嘅
點解唔擺喺interpark賣

香港啲買飛網仲用緊十幾年前既程式
真係痴線

本身入到 見到有人話開始入唔到f5左下就彈左出去

入唔到

入到咩飛都照屌

前提係要入到去

哇你唔係要企咩

大家人手 F5 ?

垃圾Cityline！

個F5制就快爛

咁你都記得

上緊堂係咁㩒F5

咁點都好過台仔可以用program掃飛3秒完售

開售之後仲要f5幾耐

仲有三分鐘...
仲未入到

發緊工唔敢太張揚, 隨緣la

無啦

可以收皮了

屌你個廢ser

入到禁咩？

收皮！

我吊

重試你老母

收得皮

入唔到既

重試到絕望

入到去都賣完啦屌

但仲未入到...

頂你個肺火都嚟

係成個cityline死咗

被 cityline 撚... 屌！

Molamola

買到 Block A wor
me

屌

運

恭喜

等今晚抽蛋飛算

你手動F5?

點入架

要食牛啦X

手動f5都冇用

大神

用 bot 幾秒入到

痴撚線
返緊工點得閒係咁同你F5
我都係隨緣算

巴打恭喜

我手動左十五分鐘

拼盤不了

我半個鐘

就快一個鐘

加油啊！！
各位巴打同有棍絲打！

page 都未入到，你地點買？

我480買到

撳到480

我都係扶多啲呀婆過馬路算

機會係留俾有機會既人

喺咪可以去門市買

買到480

終於買到 480!

仲未按到

收皮了

買到

都就半個鐘

有冇人要買？我未出page

meeeeeeee

我要買啊

咩位？

仲有12分鐘就出page

480x2，冇就880×2

而家480 or 880 就得

880x2

唔該ching

480x2

480x2，880x1

thanks

入唔撚到

480x3

480x2，880x1 thanks

漩渦巴好人一世平安

俾左錢但係冇交易記錄啫成唔成功

480 / 880 thx ching

成功應該收到email ga ma?

電腦都就嚟㩒爛

買左

祝大家都搶到飛一齊入去 fing Candy Bong

買倒1580block C

1080

個個都買到飛 真好

按唔到啊 X

點解我仲未買到

好想睇twice

冇 但係已經入左one time password

屌payment failed

買到啦我

Same

咁有可能payment fail wor

入咗3次otp都話payment failed

有冇人要 880x2 原價加20 手續費

Blk a b有冇手足放

想買block AB買唔倒

入到但買唔到480...有無人要幫手買

禁到啦 1280

轉用手機入 即刻入左...

買到880

買左blk c

唔好refresh不停開新分頁㩒好似快啲

880

當我無講過,480已買

而家再入過

880手足

買到嘅係唔係都收到email?

到而家都仲未入到係咩玩法

正位，叫大聲啲

漩渦巴我買到了，thx

yes 仲收到交易完成SMS

cityline 有send 確認 email

我冇email

我自己而家先買到，唔洗thx

1580 blk b
歡迎到時相迎

有收到

入到但揀唔到480

辛苦晒

搶完飛就打錯字

可以按多幾次快速購票試一試,我頭先都係一開始無,禁多幾次就有

你哋係咪用非會員買？

我係

屌你老母cityline真係垃圾黎 次次買飛冇一次係入到

Blk C 嘅歡迎相認 睇落去最毒嗰個就係我

用會員買反而買唔到，好反智

會唔會冇晒480

same 2次都係咁

巴打幾號 我都單拖去

如果見到個時間倒數到咁上下就要決定點做
係搏下有人hold到時間完都唔比錢放返出黎架ja

1580block c

佢有顯示應該就有啩

168

1280 block5

用返非會員先賣，執柒佢喇屌佢個閪

買多左3連$880 block7 row b
有once要就tg

終於買到

加一

有冇巴絲480

話咗你地唔會買480

480 blk10

迷妹與 IU zoom 版

Blk10歡迎你

一樣

個個都變咗1580

咁難得先有一次近距離見到會地貴d冇所謂啦

非會員都唔得

成堆人買480

好多人去咁 開心

880 Block 11

呢個真

連登第n屆相認大會

480冇哂
買咗880

880

ching Block 幾?

真是 比貴D都無所謂

冇乜lm都要黎相認下

望落最毒嗰個就係我

近距離應援

買咗1080

你哋買企位定坐位？

480應援區留名！

坐 其實我坐同企都冇所謂

我都係

企位 睇con企位hyper好多

買到block8

得我block A?

有冇巴打教路邊到買Candy bong好

信和

而家個網好順喎

:你睇落好似twice既彩
彩:我係

好慘但好好笑

Block 7

果然480係最快賣曬

Block 11

而家好易入到,但480得返少量

Block 5

Block 7 880

我借支mini candy bong俾你好過

可以相認

最毒嗰個就係我

屌你地個個米八偽毒

有冇人仲要480或者其他

成班偽毒扮絲

1280 block 6

你可能下個po再問，而家得閒上水既都應該買到飛

1280 block13

熄電腦去瞓

推po

搶完飛好攰

冇米八 係又矮又肥嘅毒撚

Candy bong邊度買啊

Blk10~

me too
Btw 480 / 880 會唔會帶candy bong 好似有d尷尬

唔帶點相認

竟然無Blk 11 巴絲

當然要帶

有冇Block5 巴絲

梗係帶, 拎出黎fing tim ar,
話畀人知我地係Once

帶咗都唔一定相認到

大大力fing

就快到1001 記得開PO

相認係ONCE就夠

一定要拎candybong 比twice知道香港有幾多Once

今次都算易搶飛，到依家Block AB先變少量

once一定要帶